揸車手足出車塞路救poly！！！

1838現正運送物資家長請暫停前往理大，轉去附近兜圈幫手做RB！🔥🔥🔥🔥🔥

from 埋土物資tg

現正運送物資家長請暫停前往理大，轉去附近兜圈幫手做RB！🔥🔥🔥🔥🔥

［慎入］人體實驗：樽裝水有助屙靚屎？

Send錯😂😂

推

救人啊 理大頂咗好耐啦

咩tg group黎 我見仲急要物資喎

唔緊要幫手推多2下

現正運送物資家長請暫停前往理大，轉去附近兜圈幫手做RB！🔥🔥🔥🔥🔥

埋土物資channel

嘩推 千其唔好咁做

文宣嚴重不足 請大家幫手share

有無link

本身想po文宣 ，推 ！！

文宣嚴重不足 請大家幫手share

push

車主

Push

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

rb rb rb